Twice過晒氣，造假團2日已經超越左佢地最高銷量隻碟

Hanteo 18 :20 KST
Bloomiz : 68363 copies
Bloomiz kihno : 3292 copies
Day 2 : 71755 copies
Total 255.730 copies

Bloomiz is the best selling albums by girlgroup on Hanteo now

Kpop藍絲，藍色經濟圈又贏

銷量都係造假